邊場逆轉勝最難忘?

疤果場數字上好撚勁
但最經典最難忘都係05痢對米蘭
一來係決賽, 二來果隊利物浦論人腳完全唔係米蘭果皮

我既until we score

米社士保霸氣盃8強第二回合連入4球反cup出線（90分鐘入）
4強第二回再一次連入4球反cup出線 （又係90）

決賽輸0:4

利物浦 多蒙特

屈福特對李斯特城 升班附加賽

皇對馬體
拉膠果下原本打算唔入熄機

留意到利又打J

利勁在落後到追和全部同一場發生

鏝攞英超個場 真係好癲

鋼清逆轉波台敗績

巴對米蘭果場都顛

同一場發生有幾勁

Brandon Roy 最後的探戈，傷殘打柒牛仔

Super Bowl LI

講邊隊先唔係打j

曼城反CUP拎冠果場 FB 連冇睇開波既都洗版

鏝拎英超 兩場比賽要同時睇 好似睇緊美劇24咁

最正係睇到死獌狗 由天堂跌落地獄個下
成個球場都死老豆咁既樣 我就大大聲笑出來

邊笑邊講正義必勝

果場真係超正

3-1 3-4

+1拉膠頂入個下 大叫咗出嚟

有無片

個場真係。。
曼城係咪對新特蘭
90分鐘收到order放水Dllm

利申曼聯

QPR

張曼玉反 CUP 林青霞 梅艷芳 攞影后

3-0
3-3

曼聯作客新特蘭
曼城主場對QPR

講般尼矛夫死全家

屈福特
撲完12碼再入真係超正

另外係曼城隔左44年絕殺拎冠
成個場都係球迷亂咀d球員
勁撚開心

利申 糷

YouTube 有片

利對多

車仔12年歐聯16強同決賽

利記 對 米蘭
真心無得輸，半場3-0，仲要歐聯決賽
點知追平之後，補時神奇救幾球必入波，再12碼贏埋
一生最經典難忘

杜奧巴

振英反勝唐英年

利物浦3比3
比水晶宮反cup果場

有場對火箭又係好癲roy先入一球淨番2秒
Yao再and one 得番0.8秒以為已經反cup
點知roy再cup

2004 年, 拉科嬴ac
華拿朗勁到傻, 球皇咁, 第一回合, 輸4:1, 之後嬴返4:0

自己睇過嘅:
05歐聯決賽
曼城對QPR最後反CUP
車仔12年歐聯16強, 4強, 決賽
皇16年歐聯次回合反勝禾堡

算唔算係最戲劇性的英超冠軍?

拉莫斯歐聯頂撚死下體狗
班下體FANS D 表情我到而家仲記得
好撚好笑

呢場我睇到眼濕濕

玩具比賽唔好講

美劇24一樣 個故事用秒計
去到最後一分一秒 可惜主角係曼城
曼聯就柒到最後

qpr 知道唔洗降班，開界外球直接扔比鏝

ray allen final臨尾3分絕殺果場

勇士3:1騎士
最後3:4

皇馬14歐聯final拉膠絕殺 從此開啟拉膠救世之路
上年歐聯對禾堡阿朗戴帽3-2反杯晉級
同埋blue ball勇士俾騎士反cup 3-4

鏝第一次英超

掟去角球旗可以拖時間同埋掟果個人有時間返去守
如果真係有心放水，阿古路射入果球QPR球員唔會對住阿古路對腳黎鏟啦

咪玩啦 水就一定有放架啦 失完波直接踢俾對面龍喎
不過都要鏝自己把握得到先得嘅

完全無諗住拖延時間

打少個仲同曼城玩控球在腳？
QPR係勁唔洗護級啦，邊hold得住個波

相信呢一生人都幾難再睇到 05 歐聯決賽呢場咁經典的賽事

好好彩當年有睇直播

鏝第一次攞英超真係最深刻
勁緊張

巴塞6-1PSG
睇完我就變左巴塞FANS

開波後傳再斬上去用既時間點都多過直接斬比人啦老友

車拎歐冠果年對巴狗次回合同決賽
同埋皇馬14歐冠決賽
睇到出曬汗

明明個龍勁多神救，迪斯高頂入2:2果球都係因為離門幾碼比個龍撲出底線先變角球

不過你地要覺得QPR放水就放水啦

你確定
我睇完變咗反疤

yes

逆轉波真係好撚激

利記歐聯

利申：反雲黨

春麗 vs Ken

垃圾波報應跌落英冠

qpr雖輸了比賽
但贏得了掌聲更名流千史

鏝vs qpr 到底點解qpr輸都唔洗降 如果係咁 一早hea踢咪得

另一邊都未confirm賽果

下體後備席成班不安到最尾好似一早知會出事咁